Se Kippi Jahn tahap endal sessaril kuulutamese tet se Naine tahap sel Jurrij Matz Sullasel minna sel Naisel om 3 last
Tüttar Marrij neido lastel sap jajatut 1 Lehm 1 Hobone ja 2 Lamast 1 Kassuk 1 Serk 2 Kübarad
Poig Jaak
ditt Jahn
Sel Kippi Aadol om selle Lese Anne kest sada 20 R. se maksap temma omma ullegemese warrast
